每次見到和興白花油個廣告都有莫名既尷尬

心諗做乜鳩